大家支唔支持我聽日去元朗站掛個口罩?

聽日係721第7個月, 可能因為武漢肺炎大家都好似冷卻左721發生咩事
最近公司有2個同事都發過燒, 其中一個仲要高燒2日,
佢就未照肺既不過我都FEEL到自己有2聲咳(應該無事掛
聽日721 我打算去元朗站掛個我用完既口罩
大家點睇?

我個肺都花左

舉支持香港警察橫額

同班黑警影相

支持香港警察去武漢幫手！

然後大量支那人回收口罩

咁我畫花佢? 寫[我是腸]

用完既口罩 唔好丟 唔好浪費
搵個信封入起 寄比...............

預約被捕

無差別攻擊 用下腦啦

我知，所以我咪上黎問左先

比廢老拎

講開又講我有黑心口罩。。。

支持香港警察到武漢救災為祖國出一分力

到時邊個搞事吐邊個口水
警甴敢打人就用血攻

掛去南邊圍啦害撚死元朗手足